中華民族係全宇宙最onlun9既民族

中華民族係信仰，唔係民族

中華民族係政治偽名詞，唔係民族

一個叫中華民族既族入面有幾十個族，咁呢個仲係咪一個族？

包括有朝鮮族 俄羅斯族等民族

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

咁朝鮮半島同全俄羅斯自古以來都係中國領土